岩岩出黎冇耐

見韓狗縮返入自己個區
連仔好波
最大德政